攪炒革命 十大天使曝光(有圖)

不能只有我看到

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

Assemble!!!
920 荃灣中學生人鏈活動
大家可於集合時間到各checkpoint 集合，再由糾察分配。
到時見，約定你！

Checkpoints：
1. 李城璧中學
2. 林百欣中學
3. 胡漢輝中學
4. 荃灣中心
5. 愉景新城
6. 福來邨
7. 王少清中學
8. 荃灣官立中學
9. 荃灣地鐵站
10. 廖寶珊紀念書院
11. 石圍角天橋（消防處對出）
12. 石圍角商場
13. 梁省德中學
14. 何傳耀紀念中學
15. 姚連生中學

嚇死人咩 夜晚兩點睇到 心血少d都比你嚇撚死

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔洗訓

巴打需要更多強心針嗎

Dllm 咩

就咁睇覺得第一張最靚。
再睇耐啲先睇到係工聯會個八婆... 屌

屌你老母

比831太子站更嚴重嘅事

又key得幾好

p圖果個太勁

大大力J

比着我p第一張已經嘔得

[鳩叫巴絲開始歸位] 大家要記得當初一開始十點鳩叫都無乜人理

每晚十點鳩叫呀

條友仲要P成十張簡直係勇士黎

貼喺元朗北角
咁鍾意收錢打人呀啦

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

搵到原PO

覺得元秋幾正常係咪應該驗眼

屌樓主老母 今晚唔使訓

Push

唔知應該比正評定負評好

咪撚再玩啦 推行動post啦仆街

影衰件衫......

屌

今晚唔撚洗訓

痴撚線

屌你老母 貼恐怖嘢唔加慎入

嘩屌，不能只有我看到

痴撚線 又要打J

打字咪算咯屌

勇者塔

點都要負皮

真既一樣

屌！ 好核突呀！

已射 thx

元秋意外地可愛
有無李慧琼

不能只有我一個系列

貼去各區連儂牆應該好震撼

見到十大天使都覺得伏伏哋

屌你咩

喂呀有心理陰影

樓主，唔好咁啦

點解得林奠咁好身材 樓主是咪暗戀佢？

其實都ok
但一碌到譚豬
嘩屌你老味，點p都唔撚掂
腦海仲要有佢把死人聲

已射thanks

P得好完美，但講還講，唔好～～～～～～

慎入

Who is the first one?

睇完要洗眼

爭啲嘔撚咗

索撚到

麥美娟呀

屌你慎入呢

勇士係上面條link呀大家入去朝聖下

請善用不推文回覆

屌你
咪撚再推

大家都係推返有用post

咁就推呢個
每日清晨，望一望你樓下有無可疑車&搬運

Show Blocked User - 世界和平萬眾歡騰

射精林鄭

喂 唔好呀巴打

夜媽媽睇埋d咁嘅野 點訓呀

十姊妹

譚豬

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

扯左
我講緊我個人

國際特赦揭警多次署內虐犯 逼男童雷射筆自照眼 威脅電擊下體

黑警

唔知㩒正皮定負皮好

譚惠珠個張

Cls
有無一路P一路嘔

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

唔好唔記得新屋嶺班手足
「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

我都唔知正皮定負皮好

隔夜飯都嘔埋出黎🤮

原P勇士喺上面條LINK高手在飛卜

屌...

點解啊婆個個大細波

cls

屌!嚇死人咩

師兄，你夠啦。
BTW 唔割

721
831
眼
新屋嶺

Airdop必備

Airdrop

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

屌
笑到要講粗口先表達到

屌，夜媽媽要洗眼

令人好不安啊

p圖界勇武

玩膠做乜撚

屌你老母
呢場運動第一次割就割左樓主包皮先

不能只有我看到，我決定瘋狂airdrop

譚惠豬成個變態佬咁

哇屌 點P得落手

一路碌一路心諗林鄭呢

硬左

CLS 好想嘔

點解會有圖！

偽善嗰個係邊位？

如果天使係咁樣
上天堂都幾大獲

p

正皮引伏

嘩屌...

FA 洗眼啊啊啊啊啊啊啊

好閪恐怖

921 大西北

有冇原圖嫁屌

p u s h

有啲扯扯地...

生物反應武器😂

頂你睇一張都想嘔
P夠10張你真係好撚野

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

不能只有我看到，全部人畜！

已射

嘩屌

咪玩膠啦唔該

點解要咁對我

林鄭呢張幾似

幫推下行動post 啦

好撚核突，拜托唔好貼出去連儂，行過會嘔架

其實好似無咩意思

屌你

屌la sing好似又幾正喎😂

仲有 美娟

對吾住lor

屌勇者塔

講還講

停止膠post thanks

何方妖孽

屌晨早流流睇到真係想嘔

Dllm

大家善用不推文啦

but

又玩膠

屌你老母啱啱食完早餐又嘔返出黎
不能只有我看到

屌
我睇左啲咩野

連登永不變改 呢啲一定有高清大圖

屌 貼滿屯公比班廢老J啦

晨早流流睇d 咁既野

想屌

貼依堆去連儂牆

包保啲藍屍睇到睇到突埋

推

放去藍屍group啦

嚇死人咩 嚇到個心離一離呀

唔好響到自 high 打飛機啦 做返d實際既文宣

屌 加慎入得唔得

都推

改呢啲圖個位師兄
隻眼盲未

唔割

上星期喺尖咀北京道條隧道已經有十大天使集合果張

烈士

不能只有我看見

次次都將鄭若驊key落最大波個件

屌 搭緊車見到真係嚇撚死

pk笑撚死

晨早流流
DLLM

Diu

晨早睇完成個人醒晒，不過細佬謝晒

同感

屌你老母食緊早餐，樓主加返慎入

好撚恐怖，即刻鳩縮
乜撚野性慾、求生慾都無晒

十大妖魔
唔好講果啲咩妖女，女魔哩啲引人霞想既名

真

屌 真係嚇撚死

貼係何妖門口比佢日日J

咪撚再玩膠 已經玩夠啦 好耐冇做過野
行動日程 推呀屌

乜L都嘔曬出嚟啦

我要攬炒

我睇咗啲乜野

廢老啱

j左

想嘔啊Ching

巴打⋯可能要驗腦
睇吓有咩影響你審美觀好喎⋯⋯

屌！標題加慎入呀！

羅范嗰張 key 得 perfect

鼠王芬嗰張個頭太細，同個身唔夾，可唔可改下？

屌你樓主

又要打j了

想嘔但都要推

雖然樓主勇氣可嘉，但講還講唔好貼圖。

重口味，嚇能死

....
Ching

今日食落野

明知係咩都要撳入嚟望下

大佬呀 加個慎入得唔得

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

點解連儂牆都唔錯！ 不過佢反胃啫

咩料

鼠王芬成個黃心穎咁

真係有啲反胃

睇到扯咗

屌你 上撚埋熱門

DLLM

雖然重口味 但唔對抗拒

重口味飽死

大佬呀。

我屌你老母！

講還講 唔好放圖

呀！！！不能只有我看到

眼睛受到了傷害

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

關咗自動down圖逐張打開來睇好似玩勇者塔咁

My eye...

wtf

痴左線lol...

我吊。真係我要打10 個

殘酷天使

打到天光先訓

晨中流流硬晒

哇屌！有無人攞塊照妖鐘黎

嘩~~~ 好L 重口味, 仲要晨早流流㩒入黎睇, 醒哂啦

講好左不要有圖

WTF

我個不知火舞呀

晨早流流見到醒一醒

原圖係咩

P圖條友真係痴能線

我隻眼呀。。。。。。。。。。。。。DLLM !!

入面咁多張 羅范 算唔錯

如果真人學返張圖咁。留長頭髮 化下淡妝應該得得地

想嘔

女朋友剛上水出站： (9月20)
大陸人已到連儂牆視察
1000 見到兩個好明顯係大陸鄉里的男人戴耳機，著白衫，望實睇緊上水連儂1的大媽。除左監視，唔會有人企o係天橋路口位，夜晚小販睇水o個d人唔係咁，而且有排都未開檔。

純粹提大家，如果今日想出身汗打波或者做觀眾反包圍，萬事小心，夠人先好
同埋影埋其他區o既大陸鄉里，表達好客之道，將佢地同連儂牆o既合照send去 同 hkleaks.ru 表揚佢地
聽日清潔日休息下~##mf

大大聲屌咗出嚟

我屌。。。。你老母，樓主

何君堯原來清完係想睇呢啲

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

屌你嚇到筆蓋都跌埋

事實證明：樣>>>>>>>>身材

屌你吖

DLLM
食唔落飯

屌你咩好不安啊

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

屌 勁過核彈
割了

唉

嘩屌
唔撚駛食飯

拎去做文宣，呢鑊輸左既呢世每晚就要輪屌其中一個

支持下呂麗巴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

好想嘔

頂唔緊

多謝樓主打個靚j先

HOLY FUCK

我屌你老母呀

嚇死人咩

「防火長城」block唔block架？

講還講唔好....

中共小姐 最後十強

wa diu 又要洗眼
不能只有我看到

...........

其實原圖係乜嚟

跪求原圖不能只有我看見
貼曬係連儂牆比死廢老J

搵到了 眼殘
貼佢老母

仆街 快印出嚟貼！

仆街 平時又冇圖 呢d又有圖
屌你至少加返慎入啦

感動

見到啲呀伯無連儂牆前面企定定眼金金係咁望呢幾張文宣

震撼影像

好彩較左唔直接show圖

為甚麼要傷害我的眼睛

頂 嘔

想嘔 ~
但重要笑呀 ~ ~

不過又抵

想嘔呀

嘩,屌你

屌你 我都估到